不得了!! 柔寶同彩元唱未聞花名ED聽到我耳朵懷孕

好能聽到

兩大主唱

都係愛衣唱得好聽D

唔知點解
睇/聽到好尷尬
可能係因為兩個嘅存在似伴唱多過合唱
同埋兩個人把聲唔多夾

兩個都好多餘

哇想射精

繼牧童笛攻勢後 又一傑作

=.=屌你牙 唔撐車汪

今次係我第2次支持你

懷疑射疤佬係iz*one黑
專登揀個最柒嘅舞台
等啲唔識嘅連登仔以為兩大主唱無料
從而吸引更多Anti

中間嗰個唱得幾好
寫首歌focus咗係佢嗰度

原唱屌打了

呢首歌真係好正

ZONE>IZONE

唱埋d毒能歌就收皮la

我哋宅宅神曲黎 唔好咁==

比我細妹搶左黎用sor..==

有啲好奇你細妹幾多歲...

斬蛇牙妹

牙降把聲蓋曬油 油獨唱好似chur完十枝煙咁

真
完全被比下去
兩個人唱都比一個人弱好多